富士急樂園

請問各位有去過富士急樂園的絕望堡壘3嗎？

第一關需要找四條鎖匙，前三條都是類似A-2-6這樣有編號，最後第四條則沒有這個，好像只說是武器房，但裹邊都沒有鎖匙。
請問第四條鎖匙是怎麼取得呢？

超想解開這個問題，謝謝。

第四條鎖匙在隔離山頂上 久須志神社內找找
希望幫到你，不用射射